我好希望上到熱門

用朋友ACC再次出感想一篇，上次出左一篇有關前線人心底話好多謝大家有睇，佢地除左十分認同之外亦都成功令部分一直以為係學生運動、主導既人可以令佢地加深了解同認識！今日想再講一講關於依場仗既睇法

首先而家既情況對前線手足十分不利，特別小強上任後情況更加明顯，十一月十二月既戰役都令到唔少前線曝露或被逼先退落火線加上區選同選後不停吹既和理風更加係令手足手足無措，我希望大家好認真咁諗以前開花同活動多既時侯係好少有屍體發現案，但往往平日無咩活動既時就會出現好多，大家都會偵探上身係巧合？意外？巧合意外左六個月？可能你會問咁前線都無點出黎，咁我地又幫到咩姐？

首先個個左膠上身，由區選前到今日都無停過咁叫勇武唔好出黎，好聽啲就話唔洗佢地保護，實際同割分別唔大，正如聽到炸彈案第一時間潔癖上腦就話狗甴做唔係手足！而事實接近一個月，由區選前到而家，和理完之後呢？好嬲好嬲日日都有手足被咬，好嬲好嬲人地想出辱警罪，好嬲好嬲日日咁多無可疑自殺！然後呢？佢根本唔在意比個不反你地。班人行完都走嫁啦，咪叫下口號，一班聽到狗車響都走到唔見左影，淨返落嚟個部分出完粒催淚彈都走埋，佢地鐘意咪日日行囉，外國點報都好，報多一頭半個月都唔會再報啦無啲新意啲港豬過多兩三個月嬲完咪會繼續返工收工，比佢地日日不反行多幾行都唔會再行啦
希望大家真係咁多個月都過去知咩叫不分化，不割席，以後有咩新聞都攬左人先，唔需要認罪，只要關心返手足下落就可以，若真係狗扮人自然會有分曉，都唔需要再出PO講咩勇武出唔出，咁撚大個人做野唔洗大家教啦，自己會有分數

第二，而家小強同大家黎陰招，唔再大規模拘捕，唔再經常係出面失控打示威者，比人一種慢慢回復返平靜既錯覺，比人以為班狗改善左既錯覺！係呀人地係改善緊，改善緊個玩法呀，每日捉幾個，一唔大規模捉人得幾個個時手足就變套無咩人講，得返極少人去真係關心追蹤班手足，喂！唔係下下幾十人被咬先值得重視嫁，唔係下下比人打到死先上得熱門嫁係咪呀？再加上佢地玩埋上門捉人，靜雞雞捉人，最少人既時間先拉，連連儂牆都唔放過就係想用白色恐怖繼續令件事變淡，點解而家中哂計仲可以好似開心革命咁？生日成班係到叫口號係到笑，口號唔係要黎叫，係要黎做同就風受過既傷，流過既血，仲有幾多人記得邊五大？啲手足用血同生命去維護我地大家既目標個陣係值得係到叫完嘻哈？贏左咩？唔好話區選，佢地選左出黎係咪真係做到野都未知啦，咁有咩好開心？要生日慶生可以，但你地都唔會去太子切蛋糕既時侯我唔明點解叫完口號可以笑到煲底見緊咁

第三，大家都知出時間表同集會集中哂一點除左易被咬之外係無任何好處，我知睇緊既可能好多都和理，但文章開頭我都講過，[size=6]點解有活動開花小會咁多屍體發現，大家和理都可以分散狗甴，唔係要次次去愛丁堡定大遊行嫁，佢出一百隻睇住大家都搞掂啦，和理lunch又好，和理顛又好，和理叫都好唔該開花，只有開花先可以再令班畜牲分散警力，佢地先唔會多返休息同有時間可以跟手足上門睇定先拉，唔會可以再有咁多無可疑自殺案，唔會再令所有香港人或者國際以為香港真係回歸平靜當無事！唔係勇武先有資格開花，只要大家想救返手足，目標一致，大家都可以為依場革命去付出同努力，和勇不分先係真正唯一贏到既可能[size=6]

五大訴求缺一不可！
係真係缺一不可，解散警隊、釋放義士、獨立調查、雙普選

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

推咗再睇

上

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推

push

pish

p牌空氣推，我自己咁睇經區選後真係冇曬feel，呢篇文章唔應該只得連登仔睇，其他人都需要反思

【和你撐手足】荔枝角聲援手足集會

日期：20/12/2019(五)
時間：8:00pm開始
地點：荔枝角收押所外(九龍蝴蝶谷道5號)
⭐已取得不反對通知書

反修例運動至今逾6000人被捕，現有約80位手足被拒保釋還柙中。荔枝角收押所的手足需要我們的支持，約定你參與「和你撐手足」荔枝角集會，讓手足們知道香港人不會讓他們孤單。

今晚，和你撐手足！！！

主辦團體：
邵家臻立法會議員辦事處
張超雄立法會議員辦事處
社會民主連線

自手土

好

幫你推下

［回帶］連登如何利用焦慮製造冷漠

重開啦 拉

認同，特別係對家轉左玩法。無咁多暴力鏡頭令個熱度有冷卻，但睇番班狗上星期日最後都係忍唔住開打左，我相信如果想贏唔只要維持咁簡單，而係要行動全面升級

唔係，做唔到一百萬全真勇就各做各位置既野先最好，因為打得耐都要錢，要食飯，要幫手，個個都全職抗爭會無資源，一係就大陸咁真係大家都一齊，唔係帶哂豬咀跑得快過小明

拉咩，咀好笑既你，係因為我唔係標題黨
但p牌每日只可以出一次Po

你不推文

竟然見到你

唔該幫幫手推下；真係好多人都唔知而家可以點，又好多人都覺得真係靜左，如果咁樣落去不出兩個月一定完。咁被咬既變套？我係咪要等待大清算，你地又可以承受到新疆嶺會出現自己身上？
減摘器官，輪姦，虐待虐打，高叫我愛甴大大係左家都唔介意既結果就繼續啦

手足幫手廣發呀，真心，依個係可以避免啲手足不停陰啲陰啲出事，和理都做到勇既野，唔洗rb唔係犯法，但求大家一齊令多啲人有意識點玩點做

好人一生平安，可唔可以推多幾下，真係好多前面既手足都覺得依個係唔大風險又做到又保護到佢地既事

有人斷連先再推，推唔郁喇

非常認同

好人

Push

推！

切忌麻木

但願神憐憫我們

拉

🤦🏻‍♂️